有冇人聽到lonely Christmas 就有種好懷念既感覺

過去十幾廿年
每年聽到lonely Christmas
都聽到心酸酸

但今年 我就攬住條女
上住連登開post
好懷念

你鬼係

DLLM

有，年年聖誕都係我吉人，今年終於俾人吉了

我好快樂
都祝你聖誕快樂